葉劉：林鄭捐人工只是跟新加坡 在壓力下作出的決定

在政府公布全體問責官員捐出一個月薪酬之前，行政會議成員、新民黨主席葉劉淑儀表示，曾詢問行政長官會否仿效2003年沙士期間，時任特首董建華帶領問責官員減薪10%，但政府一直未有回應。

她表示，相信減薪消息傳出，是受到新加坡官員減薪1個月的消息影響，壓力之下作出的決定，她對此舉表示支持，希望政府並非為爭取民意和掌聲，而是與市民共同進退。

她說，她早前亦有向行政會議成員查詢減薪的意願，但未有回應。不過不足一個小時後，政府出稿指，各行政會議非官守成員一致同意會將一個月酬金捐予慈善團體。

又捅

被捐人工？

姐姐又家暴

明明香港已1300億財赤 都仲夠膽自己加人工
即刻動議減返25%人工囉

睇黎上次份報告真係激撚到佢爆炸

咁快出刀捅

好痛

做一半呢 人地醫護加人工

林鄭搵緊警察殺醫護

減薪至零未，成班離地撚

姐姐又嘲諷妹妹

姐姐係咪想逼死妹妹

根本無人care
政府仍然係唔明市民要乜
做埋d 無謂野
唔貼地, 唔對題
failed

即係扣稅

好明顯啦

尋日問成班官一個都唔敢應

今日坡狗一講

即時淆到做跟尾狗

港共搵一次醒少少做下利民既野先過人好冇

又抽

林奠份報告隊「姐姐」仲重手過隊民主派啊
人地為咗保住妹妹連自己個黨都滅埋但就俾佢咁隊法 唔撚嬲就假啦

聽佢咁講好明顯係啦

又扮監察緊收皮啦
嚟緊九月要新民黨一席都無

尋日又係你話叫妹妹帶領，宜家姐姐係咪唔想捐啊

點解唔係停薪而係捐薪?
利益輸送?

錯啦 係政府唔care你班蟻民需要啲乜

妹妹，過黎俾我筒一刀先講啦

兩姐妹成日自相殘殺

呢刀真係捅得好深

殺死唔洗俾

坡狗有俾津貼醫護喎
要唔要跟進下

就算捐哂成個任期都唔會改變佢係禍港柒婆

逆市加人工 都已經夠痴線啦
popo 仲可以瘋狂資助
工聯會d 奶共派 仲直接輸送枱底交易
佢地坐擁三萬精兵自己立國都得啦

洗閪睇市民面色咩 一個tg 射到佢成面血都得

跟北韓

同藍絲講：林～鄭～只～係～跟～尾～狗

咁都捅到一刀

捐人工有得扣稅

又係姐姐你話佢捐你捐既

捐哂成年份糧，呢班人都唔會有影響

葉瘤幾時倒戈架？怕制裁？

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

姐姐咩事追住桶

算佢啦, 加埋佢分

姐姐真係

姐姐

講真話？

捐公益金係唔係可以扣稅

想知宜家行會班人同林鄭開會果陣會唔會彌漫尷尬氣氛

跪求連尼住BAN撚曬TVB打手

姐姐做咩又蝦妹妹

選舉近了

姐姐同妹妹真係有好大仇口

姐姐捅多幾刀

林奠：個個星期都撚鳩我一次

捐完其他11個月咪唔洗交稅囉

姐姐好叻

真係好深牙齒印

喂呀

孽瘤：你篤我背脊條數都未計

狗咬狗先最精彩

姐姐真係好撚小器

咁大條刺點做落去

狗咬狗

妹妹

跟習總

姐姐呢排做咩成日割妹妹席

屌你老味人地新加坡高官議員減薪一個月，前線醫護就加一個月人工津貼
垃圾港共政府連門面功夫都做得衰過人

林奠：仆你個街坡狗搞到我無左幾十萬

女版方丈

關新加坡撚事

跟中央班官一齊捐咋

無人cares 佢地真捐

姐姐呢期日日密密出post, 擺明知說北京隨時郁林蔽
奠，隨時拎出嚟比成績表北京睇自薦做特首

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

姐姐又篤爆妹妹

跟啲唔跟啲

佢唔係唔明，佢唔想比我地姐

姐姐本身睇死妹妹唔跟，點之依加妹妹玩鋪勁既

應該係跟今朝阿刁號召捐錢

起碼減薪半年

事實葉劉次次隊777都講得好中
人地就實減人工 然後醫護雙糧
好明顯係學人地但又學得柒

姐姐心諗捐錢晒鳩氣
蝕左一個月人工

姐姐可唔可以用盡力捅死妹妹

塑膠姐妹情

下任女皇帝

希望醫護有得加人工

好似話係跟習.....

葉劉隨時接妹妹做到兩年特首，由佢再立23條

小報告

今次用魚生刀
孖人牌